如果用絲打黎比喻既話 雲加=魯爾七號 愛狗=藍絲太［沮喪emoji]

雲加😍

愛狗😔

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇

反雲仆街死啦屌你老母

藍絲太去左邊

得喇得喇好煩呀

雖然果時出左mv
波台班撚樣日日笑藍斯太醜樣
但我真心覺得你唱歌好聽的
你還好嗎

最近還好嗎細佬

我大過你啦

大佬你最近好嗎
比你做大佬 我第二 牙路第三啦

佢油黑塊面傾力演出個mv都無左了
我在想 我們生命中唯一可以相遇的時光是不是已經過去了

其實聽佢唱歌把聲，藍斯太都係好好j既靚女黎
（如果佢唔出樣既話✌️）

Mrs_Ramsey I miss you ar

細佬，我最近不好

上次你說香港不好 你也不好
這次呢

same

Me too

why

你看看新聞
心情怎會好

藍斯太希望你快樂
不過唔好太享受人j你把聲既感覺

有無人有backup

應該怎麼辦

藍斯太
我想你了